我發覺速龍小隊真係心理變態

睇有線新聞
由朝早 播到夜晚西鐵站d片

有段係防暴警察清場 見到有兩三個防暴警都係打落示威者個木盾到

班速龍仲要警棍加料 下下扑頭